武漢肺炎真係累人累物

我屌
武漢肺炎期間連街都好少出
最近呢4個月連旺角、尖沙嘴都冇出過
又少左約朋友出去飲野傾計
成撚個自閉症咁完全識唔到女仔
以前都話班fd會耐唔耐介紹下女仔
自己都會joinD有興趣既活動玩下socialise 下
屌依家真係唔知做乜9
日日喺屋企睇書睇劇睇到悶 間唔中做下pt 等翻ft
原本星期日難得約到個好耐冇見又好fd既中學老師食個飯
屌你依家又打風
係咪連個天都要玩9我
我想要social life 呀屌
我想要識朋友仔呀屌

Subject 錯
重作

有冇武漢肺炎你都係冇囡架啦

你又啱

咁個post可以完啦 多謝分享